日本仔井上尚彌升磅第一場一round就打死個鬼仔現役拳王

好撚勁

等左咁耐井上升磅
曹君如終於可以鬆一口氣

痴線 最後當個鬼仔沙包咁打